周杰倫同陳奕迅邊個係華語樂壇地位高d

正評-Jay
負評-Eason

Jay

真係問黎都嘥氣 一個係顛覆到華語樂壇既真正唱作歌手 一個只係歌唱得好既香港樂壇一哥 評已正

正評上一頁

唔記得講 你係連登問黎都嘥鳩氣 呢度出名多陳奕迅死忠 爛撚晒聲都死撐係好具感染力 你自己諗下個結果有幾信得過啦

依到香港 d人實撐本土
但其實睇返fans 數目就知無得比
一個係將華語樂壇改朝換代
一個只係一個唱得好出色既歌手
岩既野係難聽 香港人都係咁話

姐輪

講唱功就有比較性 地位就唔好搞笑啦

肯撚定周董高幾班, 淨係作曲呢方面已經屌打個單丸迅

樓主真係戇撚鳩
問撚埋啲垃圾問題
你老母肯定比狗屌先生到你咁

周杰倫24歲就上到time封面

我買兩皮野jay 邊個跟？

利申：jay死忠

周氏音樂背後嘅人好得

陳氏音樂只係賣弄虛假感情

樓主想呃正皮

之鋒

屌你負皮
利申單春fans

梗係我老公啦
邊個投Eason 今晚同我老公含撚啦

唱功點都係我老公啦
前期既Eason 都有得比下 依家爛哂聲仲夠膽出歌
依家jay 連唱腔都改埋 聽下近呢幾隻碟
咬字清晰左幾多 人地有下苦功架
你地睇下Eason 做左d乜
剩係用僅餘既光芒出歌 幫老婆賺埋黎買衫

我倫

即刻投eason

this